幾時有新版高清連登狗同連登豬sticker？

好撚正

推高清豬sticker

連狗新高清都要！

點解app版無既

推到有sticket

屌全部都好撚得意

睇唔到新po嘅正負皮了

好想要阿

好想要

留名等TG sticker

有高清版正好多
推

有埋GIF版仲好

想要呢啲sticker

全部都好得意啊

高清阿
推到有

想要

推 Husky都未有高清

等tg sticker

推到有

---

---

---

推到有為止

連仔你呢個gif 既 whatsapp sticker 可唔可以cap 佢雙手向左先似跳緊大媽舞

我都想要丫

點解連登豬可以咁得意

高清豬呀

再推一推比連仔睇到

咁多位高清唔夠低精可愛咁喎

都想要

連尼豬

推

818 2PM 維園不見不散！

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

WhatsApp高清連豬:

TG高清連豬:

PNG檔: ( 可放IG Story/文宣圖)
Please tg me:

我會直接SEND比你

不斷更新中

狗有好耐啦清 坐左幾耐

新版呀柒頭皮，唔知連登狗有新icon呀？坐咗幾耐？

連豬真係好得意呀 推到出高清

我WHATSAPP高清條link唔岩☹️☹️☹️
對唔住各位
要就直接tg我仲快